［冇圖］唐包店鮮竹卷食落有硬膠

咬落咔一聲
係黃竹坑站分店

報得警

唐包點

已經冇機會 幫人post

咁似樓主個蓋既邊位？

我仲成日食 屌
呢間唔係新鮮蒸 係膠盒裝喺工場送過嚟

喺個卷入面咬到 拆開左影相
但的確係嗰種質地